所以你要麼拿到警察的學位，要麼現在加入警察，你通過這個服務獲得學位，你必須證明一定的能力，無論是在實踐上還是理論上。 警察到底是幹什麼用的? (第476集)Stephen J. Dubner | 2021年9月23日|魔鬼經濟學 
 當警察在租戶被驅逐後試圖搬動他們的傢俱時，倉庫工人會關上門;當房東切斷租戶的供水時，水管工會為租戶恢復供水。 最高法院終止了驅逐禁令，但沒有終止反對驅逐的鬥爭 
 在這裡，警察可以根據鄰居提供的線索，宣佈一個人是外國人嫌疑人。 印度反移民鎮壓行動撕裂了家庭，關押了數百人。190萬人擔心他們可能是下一個|Neha Thirani Bagri/達爾加翁，印度| 2021年9月6日|時間 
 第二天，格倫德爾中止了對佩奇的監護權，並派他的警察去醫院接回孩子，把他交給了他的父親。 作者:Marshall Allen, ProPublica和Rachel Dissell，為ProPublica撰寫的《家庭法院法官因母親給孩子做COVID-19檢測而威脅藐視法庭 
 東南路易斯安那州法律服務公司的律師漢娜·亞當斯說，她的機構有數百名客戶，其中包括威廉姆斯，他們在禁令到期後“將被警察立即驅逐出境”。 冠狀病毒奪走了她的母親。 現在，這位婦女和其他數百萬人一樣，擔心自己會被趕出去。 Joe Davidson | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 助理警察局長克里斯·謝德在英國對記者說，他們不後悔。 絕望的父母在逃離英國為兒子在歐洲尋找其他治療方案後被捕芭比·拉扎·納多2014年9月2日 
 維多利亞警方發言人邁克·拉塞爾說，“該營地的人口結構”在過去幾周發生了變化。 佔領運動變成邪惡|K.J. 凱拉2011年11月7日|每日野獸 
 一個警員的華麗筆觸在弗洛伊德那裡被誇大了，變成了一種對顏料所能做的事情的粗暴誇張。 盧西安·弗洛伊德，保守激進分子布萊克·戈普尼克，2011年7月21日，每日野獸 
 前北愛爾蘭警察局長斯蒂芬·懷特(Stephen White)現在是歐盟駐布魯塞爾和伊拉克的外交官，他讚揚了這份報告。 拆除恐怖分子監獄炸彈|約翰·阿夫倫| 2010年11月9日|每日野獸 
 早上，拉梅什回來了，一名警察告訴他施樂的事，他說:“該死，那不是夢。” 《暗殺之間》節選|阿拉文德·阿迪加| 2009年6月10日|每日野獸 
 “哦，也許你是說塔街吧。”警官帶著居高臨下的微笑說道。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 警察對帶孩子的少女一無所知，但他把他帶到希望鄉舍。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 那盤光消失了，可以聽到警覺的警察沿著走廊去檢查其他辦公室。 塗料| Sax侯麥 
 警察盯著那個學員看了一會兒，然後他的下巴掉了下來，手裡的棍子也掉了下來。 《普特南大廳之謎》|阿瑟·m·溫菲爾德 
 警察深深地點點頭，說，如果這不是法律，他倒很想知道什麼是法律。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯